(湖北) 肺炎老漢被醫院拒收, 被迫回家養病, 最後全家染病, 家破人亡

患上武漢肺炎老漢, 因被醫院拒收而被迫回家養病, 最後不只自己死亡, 還令自己老婆與兒女患病死亡.... 一家四口患病死亡....
媳婦重症監護中, 全家僅孫兒在國外留學而得以幸免.

老漢兒子是湖北電影製片廠導演常凱
以下網頁有常凱的遺言, 以及常凱朋友的感言

湖北電影制片廠常凱全家因新冠肺炎去世
導筒directube Today

湖北電影制片廠導演，影視部主任常凱於2月14日因新冠肺炎去世，他的父親則於1月27日去世，母親於2月2日去世，而常凱的姐姐則與常凱於14日同天去世。常凱家中4人在17天內相繼不幸離世。

從常凱留下的遺言中可以發現，父親在武漢患病後無法求得醫院床位，被迫回家自救，進而導致了全家感染肺炎。

常凱生前留下的遺言：

除夕之夜，遵從政令，撤單豪華酒店年夜宴。自己勉為其難將就掌勺，雙親高堂及內人歡聚一堂，其樂融觸。

殊不知，噩夢降臨，大年初一，老爺子發燒咳嗽，呼吸困難，送至多家醫院就治，均告無床位接收，多方求助，也還是一床難求。

失望之及，回家自救，床前盡孝，寥寥數日，回天乏術，老父含恨撒手人寰，多重打擊之下，慈母身心疲憊，免疫力盡失，亦遭烈性感染，隨老父而去。

床前服侍雙親數日，無情冠狀病毒也吞噬了愛妻和我的軀體。輾轉諸家醫院哀求哭拜，怎奈位卑言輕，床位難覓，直至病入膏肓，錯失醫治良機，奄奄氣息之中，廣告親朋好友及遠在英倫吾兒：我一生為子盡孝，為父盡責，為夫愛妻，為人盡誠！

永別了！我愛的人和愛我的人。

常凱學生時代同室的同學也發布長文悼念
轉發我老同事的帖子，欲哭無淚：

昨天，湖北電影制片廠的常凱(1964年生人）因新冠肺炎去世了，今看到他同學寫的悼文，不勝唏噓，慘不忍睹，從悼文中不難看出疫情之重，為害之烈！也可看出疫情中武漢患病民眾的現狀。一晚上頭都是暈暈乎乎的，翻來覆去難以入眠。或許昨夜的電閃雷鳴是為了阻擋你的升天之路？今天的凄風苦雨是想用寒冷提醒你多穿點衣服，你的天堂之路人寒心更寒……

大年初一，我們相互致電互拜新春，沒想到初三你的老父親走了，初九你的老母親，又緊隨其後，情人節的清晨你走了，而當天的下午你的姐姐又隨你而去！

僅僅第十七天你一家四口遭遇了滅門之災，冤屈的靈魂飄浮在陰霾籠罩的武漢天空之上，如此人間悲劇令人心痛崩潰，讓蒼天無言解答！

看著一周的時間你的父母雙親離你而去，而你卻無法送父母最後一程，我無法想像你當時悲傷與凄涼。而此時你知道你和夫人還有回家過年的姐姐都被感染罹換沉珂，而史無前例的封城讓你只能無處求助，殘酷無比的病人等床讓你只能是在家隔離等待病床。

你明白此劫難逃，帶著你對這個世界的戀戀不舍，你留下了人世間的最後一段話：
除夕之夜，遵從政令，撤單豪華酒店年夜宴。自己勉為其難將就掌勺，雙親高堂及內人歡聚一堂，其樂融觸。

殊不知，噩夢降臨，大年初一，老爺子發燒咳嗽，呼吸困難，送至多家醫院就治，均告無床位接收，多方求助，也還是一床難求。失望之及，回家自救，床前盡孝，寥寥數日，回天乏術，老父含恨撒手人寰，多重打擊之下，慈母身心疲憊，免疫力盡失，亦遭烈性感染，隨老父而去。

床前服侍雙親數日，無情冠狀病毒也吞噬了愛妻和我的軀體。輾轉諸家醫院哀求哭拜，怎奈位卑言輕，床位難覓，直至病入膏肓，錯失醫治良機，奄奄氣息之中，廣告親朋好友及遠在英倫吾兒：我一生為子盡孝，為父盡責，為夫愛妻，為人盡誠！永別了！我愛的人和愛我的人。

悲哀！慘烈！心如刀割！無以言表！

三十年來的點點滴滴，如碎片、更像電影一幕幕的那麼的模糊而又清晰。

當年我們每天的清晨，在相同的時間騎自行車到中華路碼頭乘輪渡過江，一上岸我們總是來一場自行車越野賽，十幾公裡的路上堪稱型男的你總能甩我一大截。

畢業後，我們只要小聚，都會提及我們的越野賽，還有武漢大學牌坊下那一家早餐店裡的熱干面，還有豆漿、面窩。

再往後，我們偶爾小聚時話題中永遠離不開那段人生芳華中的點點滴滴。

再後來小聚時你卻總是摸著你頭上已經稀疏的頭發，問我有何良方能夠讓自己滿頭青絲？其實我們彼此明白我們都已人到中年，而這個年齡段的人都開始喜歡回憶、趨於哀嘆、眼窩子變淺了，不是別的，只是覺得回憶過往能彌補一絲失落找回點滴幸福感，為彼此的緣分感到榮幸。

你匆匆的走了，讓人猝不及防。一整天我模糊的雙眼中，卻清晰的看見你在我前面，一邊飛快的騎著自行車，一邊大喊我的名字，逆光裡你迎風飄逸的長發，是那樣的充滿青春的荷爾蒙，那自行車清脆的鈴聲還有你的呼喊聲，在我混亂不堪的大腦中，是那樣的清晰，揮之不去……

兄弟一路走好！就當你的父母在天堂還是需要你們子女陪伴，就當你們姐弟太孝順不忍讓你們父母孤獨……

群山為墓臥冤魂，長歌當哭祭兄弟。

我將永遠銘記你的名字：
我上鋪的兄弟——常凱！

紀錄片導演王久良就常凱去世發表評論

“可見的，災難就在周邊，死亡也不遙遠。那些僅僅因為怕被封就噤若寒蟬的人，你們的沉默亦是庸俗之惡！”

山川異域，風月同天，寄諸佛子，共結來緣。來世還是同學，還是兄弟！

真。全家死清光

冇看狗又收左美國佬錢搞事

希望香港唔會有類似事件

美國佬又搞事

誰管你.jpg

打邊爐家族

【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士入!!!

病到死下死下到打咁多字

唔係死晒
好彩仲有個仔喺英國定加拿大讀書
個仔就真係死全家

手足家庭都出事
希望唔會有人死

如果有病又冇得醫 咁仲唔連累埋其他人

88

厲害了，我的國

真係死全家

仲有個孫
未算冚家剷啦

一家人最重要齊齊整整.jpg

好消息係：呢4宗都唔會計入確診同死亡個案

因果關係，
幫助暴政，
結果因暴政而死，
仲要死全家

香港獨立，唯一出路

巴打心水清

熱烈地彈琴 熱烈地唱

肺老

死前先覺醒，太遲

真正嘅冚家剷

個孫：兩代遺產cashed

我望有喎，黑警死全家希望成真

too long

哈哈

家居隔離。。。

抵死

遺書黎，用手機打好快姐，反正都冇其他野做

有都政府充公啦

黑警全家

又抹黑祖國, 收左美國佬錢

唔怪得確診得咁少

咪就係
大陸撚有私有財產權

d武漢人咁死落去 10萬蚊層樓不是夢

死亡率低咗，中國又贏

10 蚊

冚家剷泥齊種樹

又造謠啦屌
中央政府咁勁 邊會死全家架

究竟湖北死咗咁多人

未確診就死
好明顯唔關武肺事啦

死因算 肺炎 定 失救

曱甴藥原理都係咁

下
你信只得湖北發生？

支那人要講口齒既，講咗冚家剷就係冚家剷

大家唔好輕視 一旦爆發 醫院頂唔住 可能我哋都會咁

其實咁L多團滅，重症率真係咁低？

按左膠戇鳩嘅思路嚟睇,老漢既然都被醫院拒收,咁點確定係患上武漢肺炎?
意外死咗四人,咁係唔會計入病患或病死數字.
左膠係共犯嚟.

入唔到院唔計

其實我覺得可能武漢隻毒已經變左種

依家傳到出境既都係弱雞d個隻

啱

話咗冚家剷就要冚家剷

唔明
死亡率又話低
咁死全家要好黑好黑先會出現

由應該屬中產,半特權階級嘅常凱嘅經歷嚟睇,武漢肺炎係百分百傳染,百分百死亡.

好撚慘，睇到想喊

個仔會唔會自殺？

隻病咁易死全家，總數先死得千六個邊個信

Tldr

話曬文人（佢同佢同學）
兩篇野都文化味重
好似睇緊文學咁

十四億 -4

當年我們每天的清晨，在相同的時間騎自行車到中華路碼頭乘輪渡過江，一上岸我們總是來一場自行車越野賽，十幾公裡的路上堪稱型男的你總能甩我一大截。

畢業後，我們只要小聚，都會提及我們的越野賽，還有武漢大學牌坊下那一家早餐店裡的熱干面，還有豆漿、面窩。

再往後，我們偶爾小聚時話題中永遠離不開那段人生芳華中的點點滴滴。

再後來小聚時你卻總是摸著你頭上已經稀疏的頭發，問我有何良方能夠讓自己滿頭青絲？其實我們彼此明白我們都已人到中年，而這個年齡段的人都開始喜歡回憶、趨於哀嘆、眼窩子變淺了，不是別的，只是覺得回憶過往能彌補一絲失落找回點滴幸福感，為彼此的緣分感到榮幸。

佢個朋友 依幾段寫得好好
好有畫面

"風月同天", 關"月天"咩事?

唔好

希望個仔留番條命去反共

:賣多D口罩,送哂D家人去外國先

咁既傳染力
香港爆發 一家慘過武漢十倍

根本傳染病係香港死敵 人多地少 冇地方走

4件都56歲以上
年齡大死亡率高

比老豆累死
不過封左成依家唔死都遲早

粒孫去左外國留學 又係啲話愛國但去其他國家生活既愛國撚

冇醫生睇冇藥醫嘅話你幾多歲都易死

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

冇入醫院 唔計

個孫開心死
大把遺產可以fing啦

文筆幾好
真係滅門咁濟

孫：今次 fatfat

以前我會可憐佢哋至少寫句rip
依家淨係得返心涼抵佢哋死
如果係香港三萬隻黑狗冚家剷我直情會開心到派錢

中國咁好做咩送個仔出去? 又一個漢奸 死不足惜

假的, 識人係湖北省仲好地地, 除左口罩其他物資都唔缺

有政府 唔怕！

造謠生事
報公安

好開心
依軟每日都有咁多呢d新聞
真係令人欣慰
希主支那狗盡快死清光 唔好污染全世界

不傳謠不造謠

毛澤東：近排多左咁多中國鬼嚟求見我，好忙呀

如果全家死曬層樓會點

推

咁就死全家

死光最好

正

湖北

d文筆好到
又一家有文化既人枉死係中共腳下

收美國錢？

好快又會在微博出現，生前係(大旗手，又响群組狠批過香港嘅暴徒)

陷家鏟都無屌過政府一句

死哂最簡單，hack一hack出個post就復活了

全家死剩黃絲，光復家族

真死$100000
確診$50000

又唔用支那語法寫遺書喎

死得好

加番字幕

雖然睇哂 但睇得多 好客易會大中華膠上腦 極危險

個孫識投胎啊咁快就收成仲要係日落國風流快活

冇入院唔計確診 又贏

唔會 大把中文老師 中文好既人都好討厭政權
因為佢地破壞真正的文明

因為「遠在英倫吾兒」

雖然係芝麻仁 但真係好撚悲劇
This is the fucking china

支持 理解 尊重

佢讀書果個年代既中文仲未係共產中文

半文言文式的書寫係民國好常見

故事教訓:
信靠共產黨
全家死清光

好彩個仔係國外。
信共產全家真係會死清光，好彩佢9成信，起碼識得送個仔出國讀書。
RIP🙏

者係到香港呀日本呀都爆個時, 到係會不分年齡陷家產?

64年出世點民國呀

全家獲毛主席親自接見！
支那人最高榮譽！！

香港+澳門加埋先死一個 醫好都先後出院 懷疑武漢已經去到就算係醫院都冇人醫既情況

遵從政令
位卑言輕

我諗係佢呢一世係唯一一次敢表露不滿的言辭

佢仲有一個仔真係屌出面，佢個仔就無運行

佢啲資產會被國家接收？

真。冚家剷

武漢應該唔只佢哋一家咁⋯

兩間臨時醫院有廿萬張床
確診+疑似加埋都冇廿萬，唔存在床位不足

年年有今日！

佢算有d 錢 ,都咁樣冚包散，其他人不問可知。

痴撚線國家

國王的新衣

沒事兒
信政府
不怕

敢同黨爭產, 個孫都唔會有好下場

成仔變咗做龜苓膏

人之將死 其言也善

冚家剷

所以部份逃走既武漢人都知有咁既後果

祝你下世唔好再做中國人

下世唔好再做中國人

雖然係支那人
但係都要讚篇文寫得好

咁易就冚家鏟都只係2.1%死亡率

明明係喺屋企燒炭死
關中央咩事

摩牙 摩牙

死係黑警全家高官全家就好

睇個樣都個肥底

湖北班強国香港人

湖北實際數字幾百萬人中左
邊有咁多資源醫人

武肺：同我拎個老豆人頭 呀仲有個老母 呀仲有個女

個黨死全家

係黑警就好

繼續2%死亡率

香港獨立，唯一出路

曱甴藥原理

幾時放啲去狗屋

我希望警察高官死全家

黑警：我有得食海底撈

爽

黑警實會喎 實死全家 冇仔送終 百病纏身

因為未入院 確診
應該係其他原因死亡

到底真實數據係幾多人死亡？
幾多人染病？

呢個真係一個迷

好癲

十七日極速滅門

成個武漢都唔知幾多單呢d case

日日睇新聞有時覺得呢隻毒既出現未必係壞事

24歲仔出院喇喎

其實都唔知係咪地方官目的
專登拒入院 就自然唔計你肺炎case
唔計肺炎case 死咗 ，傳比人再死人 死全家
都唔計入數
確診數=減少 緩和 ， 死亡人數減少
開始出現下跌 = 受控 ，就快無事
給果慢慢就成為每日都有幾百人死既毒

入嚟就係為咗睇依幅圖

等佢老母死埋你娶囉，禮金都唔駛俾
不過依家就可能要俾帛金喇

所以啲賣港仆街成日叫人去大灣區生活,好彩佢地有個喺國外先避免真冚家鏟咋陰功

醫院多人到爆晒，如果唔係都唔會起咁多臨時醫院

蟈仍然全力遏止武漢肺炎嘅死亡數字
極多死亡當作一般死亡
WHO仲要繼續奶共，全世界就快比蟈累死

造謠

美國佬又派人散播謠言
中共冇講過有單咁嘅嘢
證據呢？

（五毛mode)

都係想充公身家姐

遵從政令

冇眼睇估唔到喺有生之年可以見證到全家死清光係真係可以應驗

冰山一角, 好多中咗招醫院都唔收, 唯有係屋企等死, 染埋全家人一齊死

頂，咁唔好彩死唔哂呀

相信政府
唔使戴罩
可防可控

拍左幾多套樣板戲

估唔到一隻病毒真係搞到支爆, 實現香港人多年心願

中國
脫離共產黨
獨立

還有黨呀

佢個仔未死呀

有手足同父母一家三口都感染，唔知而家點
兩個出到院都係後生仔，希望手足都無事

有無美國巴打行下好心送佢三代同堂

核輻射價：買樓送肺炎(無藥醫)

厚德邨居民？

1陣未清返去奔喪就 真陷家剷了

可以話比大家知
呢d事唔會改變到支那人同共產黨
但睇到真係好爽
呢d係佢地自作孽，報應

黑警死全家呀

句野係日本寫俾中國架
佢又用返姐

下世抽卡抽好啲啦

死淨一件係英國，末冚家剷

來生全家投胎再做中國人

沒事兒

没事儿没事儿
咱們的疫情是可防可控

等死寫遺言喎
點都要交待下架啦

死亡率咁高？！

中囯好 人民好

老婆未死

講真，
如果你屋企有個中咗招嘅病人又唔去得醫院，
又冇得睇醫生冇藥食，
又唔可以去第二度避難，
下場係點係人都知...

去到呢個時候都仲係唔識屌鳩政府

世界法則：地獄鬼國境內，死全家為日常等閒事，地獄鬼國國境外，則幸免

武漢肺炎應該係對40歲以上患者最大殺傷力掛，大把死者超過60歲。

冇冚家剷係黨既恩賜 感謝黨

一日最衰占中

一家人最緊要齊齊整整

自然死忙率好高下

而家冇晒武漢D消息

Push

最恐怖係個種坐係度等死時間，仲要全家一齊

點解佢地咁容易死 又話死亡率唔高

可能入院有藥物輔助就唔高？
但佢全家有藥冇盛就咁？

咁講法，死亡率係好高喎

相信郭嘉
係大陸打個字都唔俾

支那人仲係度無語問蒼天
我哋香港人已經知道前路點行

之前有個女研究生話老豆老母同舅父都香埋，情況相似，隻病真係好撚勁

咁後生都死﹖

搞死忌可以一齊搞

笑撚到仆街